是日米線

餸=雪櫃有乜就放乜

米線好似粗咗d?

叫米の麺 應該係米線掛
可能我煮得太耐

麵 唔同米線喎

咁我諗日文都唔係直譯米線掛

烏冬來呀

邊到買

一定唔係囉
食落個味同質感都唔同啦

美國山卡啦士多仔

好無食，邊度買？